<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<!--
	Weapons
-->

<string_table>

	<string id="st_grenade_launcher_bs1">
		<text>Подствольный гранатомёт БС-1 (РГА-86) «Тишина»</text>
	</string>
	
	<string id="st_grenade_launcher_bs1_s">
		<text>БС-1 «Тишина»</text>
	</string>
	
	<string id="st_grenade_launcher_bs1_descr">
		<text>БС-1 (РГА-86) «Тишина» является бесшумным 30 мм подствольным гранатомётом, спроектированным в 1960 гг. и выпущенным в 1970 гг. Будучи предназначенным для использования совместно с АКС-74УБ, подствольный гранатомёт предлагает дополнительную огневую мощь для упомянутого автомата, при этом обладая ещё и относительно бесшумными свойствами по сравнению с гранатой ВОГ-25, используемой в ГП-25. Выстрел осуществляется с помощью отдельного холостого патрона 5.45x39 мм, служащего в качестве вышибного, который располагается в отдельном магазине, а его досылание непосредственно в патронник производится вручную продольно-скользящим затвором. Подствольный гранатомёт предназначался для использования силами спецназа для осуществления засад, требующих дополнительной скрытности, даже при условии использования гранатомёта.\n \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] дульная скорость: %c[ui_gray_1]~105 м/сек\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] дальность полёта: %c[ui_gray_1]~400 м\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] время перезарядки: %c[ui_gray_1]медленная\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] боеприпасы: %c[ui_gray_1]граната ВОГ-Т 30 мм</text>
	</string>
	
	<string id="ammo-vog-t">
		<text>Граната ВОГ-Т (7Г23)</text>
	</string>
	
	<string id="ammo-vog-t_s">
		<text>ВОГ-Т</text>
	</string>
	
	<string id="ammo-vog-t_descr">
		<text>ВОГ-Т - это 30 мм граната, предназначенная для использования в подствольном гранатомёте БС-1 (РГА-86) «Тишина». Эот боеприпас отличается гораздо скромными размерами по сравнению со старшим братом - ВОГ-25 - 40 мм против 30 мм, что, безусловно, негативно сказывается на мощности ВОГ-Т, но, тем не менее, отличается ещё и гораздо тихой работой.\n \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] взрывная сила: %c[ui_gray_1]слабая\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] радиус взрыва: %c[ui_gray_1]3.0 м\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] радиус поражения осколками: %c[ui_gray_1]10 m\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] количество осколков: %c[ui_gray_1]50 (мелкая шрапнель)\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] задержка взрыва: %c[ui_gray_1]отсутствует (взрывается при контакте)</text>
	</string>
	
</string_table>
